郵輪鑽石公主號再多99人確診武漢肺炎，累計病例增至454宗。

好好奇究竟個位80歲確診左嘅香港阿伯係架船到做左咩黎？

武漢肺炎號

真係冚船鏟

成架船有幾多人？

19才子仲係無事，百毒不侵

咳嗽無擋住

口水周圍噴

吐痰就一定有

無洗過手

而家差幾多人未驗

好明顯係支本個隔離system有問題
之後個d根本係隔離後先中招

d人仲唔跳船？

應該係落完香港去日本停船隔離之後 船上先大爆發(中央冷氣?)
19香港落左船命大避左